「急」求好心人幫手尋貓

因為朋友屋企問題，隻貓比朋友家人放咗喺街。位置係葵涌石籬11座附近。發現朋友家人放喺度的野食等物品都唔見咗，如果有好心人帶咗返屋企，請聯絡我，有酬🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️。隻貓大概1歲左右，比較痴人，但係好驚其他貓狗。如果有任何消息，請聯絡我，多謝咁多位有心人。🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

放係街做乜？？？？？

咩原因放左係街

因為朋友出咗事，佢屋企人自己做咗呢個決定，我都係啱啱先知，已經搵咗幾個鐘，希望放上黎可以比多啲人知，多啲人幫手一齊搵 唔該晒咁多位好心人

CLS 推

痴撚線

放上FB幫手搵啦

已經放咗 而家等梗消息

快啲返屋企

pushhhhhhhhhhh

推

Push 等多啲人睇到

睇字嬲到想將你朋友既屋企捉哂去唔人道毀滅

CLS放係街都唔一齊走？
佢有家人你都有囉

推隻貓好慘，如果我係隻貓我實以為主人唔要我所以掉我喺街

隻貓...希望搵得返

我都好擔心隻貓

隻貓好可憐 住得好地地無啦啦比人掉係街
希望係有心人帶走左
咪撚比返樓豬朋友屋企

希望有多啲人見到可以幫手留意啦

搵得返我都會自己養 好好照顧佢

推推

幾時放 岩岩？前幾日？

連袋放地下？
如果係岩岩發生 應該仲係附近

比你搵到 遲早又比人扔出街

早一兩日放既

連袋嘅話 搵得翻機會好微
啲人見到係貓貓會成袋拎走

唔會 因為我會自己接手 會好好照顧佢

個袋仲喺度 但啲罐頭同貓就唔見

佢叫咩名
放埋上fb貓群問

佢叫Q fu 已經放咗上Fb

pish

已經見到隻貓平安無事 ，不過匿埋咗冇辦法捉佢出嚟，匿埋左係葵涌石籬職公盟訓練中心入面，學校已經閂咗門，未知捉唔捉到，怕佢會走返出街，如果大家喺附近可以留意吓佢會唔出左黎。多謝咁多位幫手

幫你一推
唯有捕住佢

用食個啲貓吱吱棒 會唔會引到出吱

開個罐頭，撩少少用打火機加熱睇下引唔引到佢

Push!!

本身隻貓匿埋左係櫃入面，今朝call左消防幫手，貓貓係櫃到出返黎，見到隻貓冇受傷，但係佢太驚，有人入黎冇閂到門俾佢跑左出去。希望大家係葵涌石籬附近可以留意下，有任何消息請聯絡我

咁蝦碌
匿得咁埋好難搵咁

無人推我推

本身都以為今朝會捉到 結果有人入嚟開左對門 俾佢跑左出去 要再揾

Push